你知道嗎，全盛時期的香港曾是英國第二大城巿。

不服來辯。

紐倫港->亞洲四小龍->大灣區發展城市之一

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)
2. deadline 30/12 (成功)

3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要28000人
［附教學］
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

美國聯署 deadline 3/1 仲要7000人

deadline fighters 請出招

不要再說了. Jpg

ok

曾蔭權-->689--->777

香港人不嬲係獨立身份
身份好高
同台灣韓國新加坡人同等身份
有人卻唔想做國家級別身份
走去要城市身份

第一大係美國殖民時期？

閱

第一大係倫敦

70年代末香港生活水平已經追平英國平均